---
title: 中央線の八高線直通運用
date: 2021-12-23
tags:
  - JR東日本
---

中央線沿線に所用があったので・・・

ダイヤ改正で消える八高線直通運用を押さえてきました

![](20211223-1.jpg)

1917H 通勤快速高麗川・武蔵五日市 H51編成

![](20211223-2.jpg)

1705H 快速箱根ヶ崎・武蔵五日市 H54編成

豊田に移ってから一度も見たことが無かった209系もついでに見物しました

![](20211223-3.jpg)

99T 快速豊田 81編成

![](20211223-4.jpg)

97T 快速豊田 82編成

E231系800番台との並びが見れたら面白いんですが…難易度高そう
